想知聽日會點樣？有冇人plan緊

今日咁溫和都比d狗打到仆街 行動升級先打都覺得抵屌d
Btw有冇人都覺得差咁個領袖去lead成件事
同埋今日咁多香港人出黎都冇用 係咪要搵方法去令到外國更加注意件事

地鐵要癱瘓既話癱曬全線得唔得
我都想有個唔返學既理由

Pushhh